Spuštění interpolace:
Je třeba stáhnout složku resources a rozbalit zde.
Odkaz: https://mega.nz/file/LY8SQSYI#5LzYDsEVXXOpqVDi1smyc9sew2VZ-XEMb5v8FoSeMfY


význam argumentů lze zjistit pomocí "python interpolate.py --help"


Například:
python interpolate.py ./resources/anime.gif 0 gan

nová videa se vytvoří ve složce ./resources


Již vytvořené ukázky s ukázkami z průběhu učení GANu lze stáhnout zde: 

https://mega.nz/folder/DZ0GwC7D#2jNoZ55O4Ft7Fo6afMfO4Q